用兩部smartphones嘅你，組合係點樣？

我先:

私人用iPhone X
公司用Pixel 2

Iphone7+
Pixel 2XL

Google 真係除左個mon之外完全屌打三星機。

iphone8+iphone x

iPhone 8plus 同iPhone 6s

S8 + X

iPhone 7
LG Q6+

其實真心問係咪咁多人要用2部機？

公事有需要除外 有朋友係俾藉口自己出新機

又唔想廢左舊機 專登袋2部電話去街

iphone8+ u11

iPhone X 家庭朋友用
iPhone 7plus 工作用

iphone 7 親友用
samsung s5 工事用

iPhone X + Blackberry Q10

袋2部出街會唔會好煩
又怕整唔見

iPhone 7
SE
HTC826->遲吓身痕換nokia 7+
其實我冇咁多隻手用

s6 plus
blackberry classic
兩部用咗咁多年都無病無痛

iPhone X自用
Note 8公司用

左手小米，右手華為

私人: iPhone X space gray 256
公司: Galaxy S8+ 128

6S
6S

有無去睇獸醫

X 7plus主力
wifi蛋：zenfone 2

iphone x plus
iphhon 8

iPhone 6s plus &
Lg g5（一般/北上） / sony xz

Tablet 會睇情況帶
Ipad mini /sony z3 talbet 。

公司:iphone7 smartone
朋友，屋企人 :iPhone 7 CMHK

IPhone X + note 8

iPhone 7 + iPhone 6s

之前一部nexus 5x一部屌米
依家一部8plus 一部5x

5x 除左粒電倒水真係好好用

主機s8+
副機iphone 5s

私人s7e
公司垃圾lenovo

主機8+
副機xzp

點keep 一部an + 3.5mm, 嘅機聽歌煲劇用k

iphone 8plus
iphone 4

私人8PLUS
公司G6
好想換左G6去,不過鐘意佢個鏡頭wide angle

之前iPhone加Android，依家一部Android算鳩數，仲方便咗。

iPhone 6 公司機
s8 私人機

note8私人機
iphonex做野機

iPhone 8+6s

iPhone X + iPhone 7 Plus

用埋兩個號碼定？

SE, 6s

Iphone x
Iphone 6s
Mate 10pro

公司有plan, 或者自己玩family plan

IPHONE X
另一部HTC M9, 準備換Vivo APEX
用過IPHONE X之後就覺得全屏手機屈撚晒機, 返唔到轉頭, 單手揸/操作大MON果隻FEEL太撚爽

iphone se 私人
sony XA1 plus 工作/網上交友

番工iPhone 6
平時iPhone 8

Iphone 8 plus 64gb 私人
Iohone 6s 公司出，無得揀

3部...呵呵呵
私人: iphone 8+
傾買賣: iphone X (算係半工作)
打機: Razer

公司機要裝mobileiron，會鎖icloud

Pixel 2 + iPhone 6s

iphone7
屌米5 plus 放喺車度做導航

日常：iPhone X
公司：Note 4
打機：Razer Phone

u11+ + Onkyo CMX1

iPhone 7 plus 加 ibasso dx200
利申：毒撚

雙系統機一部搞掂

Lumia 950XL + HTU U Ultra

personal : iphone 7plus
others : iphone 5c

iphone 8 plus
iphone 5s

用緊3部

我多一部X

8
Nokia 6

iphone6
xzp

工作用：mate9
平時用：iphone7 plus
後備機(放大陸電話卡用):紅米note 4x

iPhone X 家庭朋友用
iPhone 6s 工作用

7+ 主
Asus zf4 max plus 副
紅米3s做大陸Wifi 蛋

lgg6 私人
lg stylus2+ 公司

An機好多年前已經可以雙app/雙使用者
瘋狂耻笑idog

Iphone 7 plus
Iphone 5s
Sony z ultra
Samsung s2

咁多人用幾部機
公司同事/manager知唔知你其他number?

一定唔可以俾公司知晒

lg v30 睇漫畫+聽歌
iphone8 粗用 例:fb/ig

咁係咪返工時間盡量收埋另一部/返工時間唔覆公司wtsapp？

note 8主機
6s副機